韓國整容手術未完善個陣 原來可以整到咁恐怖

EXO邊伯賢個下巴好似穿左兩個窿咁

哩幾張最得人驚 下巴出現左斷層

搵返細個既相黎睇下
細個個陣個下巴重係直線黎

不過整鼻就比較簡單D 整得幾好

推推😆😆😆😆😆

屌 你搵佢細個啲相都冇ork高頭 又知佢細個下巴係冇嗰兩粒嘢？

哩幾張講緊個鼻

明知未整好仲成日岳高個頭

仔大十八變

直線引戰

前面隊友個下巴就直線黎 佢就斷層下巴

下巴師

被整師

開始追擊某人

一早開始左 你岩岩訓撚醒?

好恐怖

E家廿八已經成熟晒

PUSH

幾十年後老咗成班變邵音音

導邊撕逼大戰

下巴又真係幾恐怖 但鼻個幾張睇落似化妝

花生好食

冇咩問題 幾正

哩張個鼻勁BIN

唔細分屌打啦 靚仔到

雖然唔知邊個嚟 不過好恐怖

唔細分幾樣衰
係我哩D直男既角度去睇

斷層下巴真係睇到打晒冷震

唔係掛 咁係你角色邊個靚仔
anyway 我係淨係覺得佢靚仔 但冇sex appeal 咁我算唔算唔係用死gay 佬角度睇

EXO入面最靚仔應該係食女王
不過唔知佢有冇大整過

咁柒都做到明星

都係靚仔嘅 但唔係我鍾意個type

耳仔細少少就幾完美

所以咪要去搵醫院執執佢

你望下朴春當年拍李考利mv再望下而家就知乜嘢叫失敗

好撚不安

聽講sm有整容大樓

朴春到E家都唔認整過

導仔制裁名單
1. 邊
2. 華為佬
3. 佛利民
4. 學友

其他諗唔到
至於制裁原因...我諗大家都明...

佛利民
學友
係咩事

佢嗰啲叫毀容

你做咩唔覆我 反降大軍個cm

平心而論gfriend算最醜女團

LOVELYZ諗唔到點入 隊野死撚左咁又咁撚霉

因為已閱
再加上反降嚴重漏氣...
所以

閱。

佢地其他人都冇變節 有咩

嬰靈

好耐冇睇到娛台咁熱鬧
好期待邊會點回應

全軍覆沒可以有好多原因
唔一定淨係得變節....

係幾靚仔

例如呢 想知

再整過囉

千祈唔好再搵gfriend果間整

Ok la
都話低調開
井水不犯河水

搵娜璉MOMO個間 整得OK

邊個低調

呢條柒頭都做到明星
現實識都唔會中意佢

以事論事 真係樣衰
anyway izone 被爆全團都空降之後已經冇咗最大反牙降理由 不過佢某啲角度真係好樣衰

佢個名囉

都話比起上一年 今年好似食撚左屎咁
但難怪既
隻貓今年要顧掂自己飯碗冇乜時間反降
而樓豬用太多時間理會另外一條姓金既空降西冇時間反降
唔評論牙斬

點解 你驚牙斬？

食屎啦 佢都低調=.=

吓 唔google 都唔知佢本名啦

真心唔識...

牙斬除左反降淨係識丁奈子 又唔似嗰兩件成日係度造勢

所以咪低調囉

佢唔係團飯咩

收到風佢想學喪條fuckboy火車便當奈子...

我都想,.,,

wizone 正垃圾 我覺得鍾意個別幾個都冇咩所謂 但明知造馬團仲要吹捧真係好嘔心

發現個下爬成碌鳩咁

點樣睇到佢似碌鳩

空降六人組除左條陀衰降都有副屌閪body....

親日六人組淨係得牙純同牙F body可以同空降組鬥下...

問下抑鬱怨婦膠面隊長咪知

即係邊個

韓國區文詩隊友囉

佢係由冇>有>冇

兩公婆又嘈交

反降點團飯..==

邊伯賢一生黑

牙邊入來未

佢好驚

乜而家咁樣樣叫做靚仔

樓主鍾意嗰隊先係最慘 gfriend 搞成而家咁

係 會失敗

好波

整容都食到你地既女神泰妍

化妝

完全變態

呢個仲恐怖

Hello

睇果個摩托叔叔講 SM大樓入面無
但係有去開相熟既整容醫院

泰妍都叫女神?

邊伯賢食到泰妍
你地班hater根本就係提子佢做到fuck boy

秦妍而家個額頭高到

勁bin
樓主笑人整容之前或者要學下中文先？

講到泰妍無整咁

肌肉黎

韓國人真係整容師黎

你除咗降唔係團推咩

以前睇跑一個側面覺得好撚恐怖

邊b

Hihi

我愛你

有咩表示先

牙喱屌打柒頭邊

死邊狗比人笑到無聲出

wow

泰妍死忠竟然唔見哂……
我扮住先

泰妍無整呀，天生咁白

Exo得牙Kris無整

死lay 9 唔𠃊幫手

skr 鹿自從離開SM後 個樣走到好恐怖
果然要定期搵返SM御用整容團體維修先keep到

邊個係食女王